剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相圍爐好嗎？(135)

歡迎大家加入
100.
101
102.
103.
104.
105.
106.
107.
108.
109.
110.
111.
112.
113.
114.
115.
116.
117.
118.
119.
120.
121.
122.
123.
124.
125.
126.
127.
128.
129.
130.
131.
132.
133.
134.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-134文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

話咁快又爆留名先

唔好

好想揾個人傾訴，身邊朋友又太八公，好鍾意私底下再拎翻件事出嚟傾。
加上由細到大都將啲心事收收埋埋，習慣咗一個人去承受所有壓力，同屋企人都無咩兩句，完全傾唔到心事
真係好辛苦呀

一年後都放唔到 但人地有新生活

佢的事已經唔再需要你操心

一年.. 辛苦你了

好撚慘 對腳企係到除襪都好痛

我以為我閱讀障礙

唔係掛
lee 個年代仲有人中計

分手啦 一都唔係好人黎

佢應該想話佢男朋友偷影左佢

應該係偷影左

[member]偷左你D咩
你冷靜D 慢慢打先 呢到D人唔會走[
如果佢睇到外表咁重 咁算數啦
因為樣貌遲早係會變/member]

笑左
加巴係咪嚇親

其實都真係要唔過

好少聽到男仔想學韓文 ?

你地好細個 ?

過幾日應該會紫 到時出J圖比你地J

LM

賣相好正

多數都係女仔追韓劇中意偶像先去學?

我明既 因為我都好犯賤

Dllm

咁又係 一齊左仲話人地柒係咩玩法

話說星期1同同事行山 有個同事叫左個FD話介紹我識

男/女有自信都會加好多分

話說今日有個呀姐冇啦啦同我講
話佢個女早幾日結左婚23歲
佢個女174高 個男仔164
佢一開始好唔中意 但係話個男人好有自信 明知女朋友老母唔中意都夠膽約埋一齊食飯

岩岩沖完涼loop過以為做咩叫我

佢痴咩線 ?
分手 即分

笑死

我個fd 琴日都話想介紹人我識 但個男仔細我5年

個女仔都好似係大過我

S 巴好冇說服力

點解我聽落覺得好唔正常

lee d 學費都真係要交...

朗豪都好似有
不過去前你要做左功課先
如果唔係去到花多眼亂 亂買一樣死

化得唔好其實都幾覺眼
不過為左唔好甩 我直頭唔用 太煩

canmake 只用過胭脂 覺得都ok ga
不過加少少錢我覺得clinique 好用D
Etude house有咩好用 ?
之前D 人話mask 好但我用過覺得完全冇用..

好絕情呀﹐話放低就抹殺以前所有嘢﹐我成日諗起同佢sweet嘅美好回憶已經回不去

係你學化妝前 首先學左護膚先會好D
mask 基本原則係保水就ok 冇必要唔好搞咩美白個D
保夠水自然會提亮同緊緻

細5年我覺得差距太多

clio眼線筆好用 胭脂都好但已經冇再出

好想同佢努力﹐但佢唔想﹐有咩意思呀

你覺得佢有咩地方做得好 ?

黑眼圈都幾難遮得好
要學的話 nars 應該幫到你
btw 粉底同眼影係2回事

好少何呢個鐘數未瞓

要改 出油因為缺水 你不停要搵水洗 又冇護膚 就乾上加乾

應該唔係好假

琴日陪個fd 去sk2 買野
都差D 跌錢
好彩最後冇 仲免費做左個皮膚分析

分開左一個月，完全放唔底晚晚都抱頭痛哭
真係好唔捨得佢

有吖！有做運動有搵朋友傾訴，最近好多Assignment,Group Project 要做
就算忙完，晚晚熄燈訓教個陣都諗起佢喊到收唔到聲

我爆佢最frd嘅兄弟偷食﹐之後分咗2星期再復合﹐但係地下情﹐一個月就再散拍咗4個月但差唔多日日見

佢係我第一個女朋友，一齊左兩年半都係我自己唔好
我係一個長唔大嘅大細路，應承左佢會改變，要變得成熟D ！我自己偏偏就令佢失望心淡

初戀大我5年 依家結咗婚有埋小朋友

仆街 上網搵到支好平好抵既2手鏡 又要出血了

好抵就買啦！

我小左去劈就係因為第日太痛苦

我好多fd 用完sk2狂爆倉
搞到我唔敢買
同埋sell 我個呀姨d 皮膚好無說服力

個肌齡測到我比本身年齡細7年 開心

咁點解唔改

試過玩命用啤酒送感冒藥

不過冇咩事 冇咩特別

所以唔劈了

做乜做傻事

yup 老人家頂唔緊

都唔係 cocktail貴過啤酒喎
btw 朗豪坊酒店間bar d cocktail好正

我都係呀

睇波/大排檔啤酒係必須

好on9咁諗左陣點解會知道我幾大

之前keep住每個月買支威士忌自己人
但係佢唔中意人成日飲酒 停左好幾個月

好命的話我諗我都係

好撚老尷地佢同我同公司 撞到勁尷尬

好貴 我平時d skincare已經好洗錢

放工返屋企訓死左

其實幾時先開始用係最好？

咁都撞到

本身一齊做野

交收完又冇左3.6k

我洗得最貴係精華素

咁我咪可以開始用

冇了冇了

要HOLD實個CORE 好多動作都要

咁遲先初戀嫁咩

rich

其實仲有好多野想買

b5用過下 覺得自己太乾 唔夠用

我唔想呀 覺得好似未洗用住 同埋已經揸得太多野

喜喜邊度唔舒服？

完左assignment一次過買返晒

佢個樣好怪

dermacept and lancome

聽日轉返凍檸茶走甜

不過想買眼精華同眼霜

sad 好辛苦 有冇食藥？

好似係 以前個樣唔係咁

唔係好戒到凍野 依家叫飲多左熱飲

食左會好乾好眼瞓

我都有好勁既鼻敏感 做左運動真係好返好多

習慣唔到

毒撚學日文學到50音放棄左

開心極點都有D失落